10月 13日 今日2點！18區要人！

大佬成個熱門都係蛋糕/停更po
推返啲行動post ok?
感覺好少人知今日有咩搞作

弱弱一講
你地搞18區，啲舖頭提早拉閘放人，本身番工個啲咪得閒出黎
最驚你地唔搞

光復香港
時代革命
不受傷
不篤灰
不被捕

推

黑警當我地仇人

黑警破壞香港法理

五大訴求

缺一不可

行動
推

今日兩點

遍地開花

爆佢老母！

大家歸隊啦

港豬聽日再做好無

兩點岀黎呀

光復香港

pish

時代革命！

push

唔好忘記敵人點對我地啊

大家記住唔好被分化

做個精明抗爭者

出黎啦咁多位真香港人

唔可以接受警暴
更加唔可以習慣

入嚟投票

星期三立法會復會加林鄭施政報告竟然無人提

今時今日
落街食糖水都會比人拉
唔係咁都覺得無問題嘛

幫手推埋

星期三立法會復會加林鄭施政報告竟然無人提

推！

今日2點！！！

晏餐食飽啲啦

不受傷
不被捕

希望成個熱門都係行動POST

推！！

ok,幫推

願榮光歸香港

多謝大家幫推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

上熱門

Lousy

推爆行動post先

推
咪撚理個蛋糕

回歸基本步 行動吧

推 錯左咪認 認左咪改

帶蛋糕一黎可以慶祝生日 二黎可以掟狗

大力推呀！

好

Push

到時見！

pushhhh

人手置頂

害
支持！一定要出黎！

推行動post 唔係對唔著死去既義士

堆堆堆堆堆堆堆堆購雕花雕花雕花雕

推推

呢d先係應該要做

推撚爆你！

推上熱門

乜唔係一點

推吓先

推，否則我哋死去嘅戰友唔會原諒我哋

推行動post

開花花

推呀

兩點見

PUSH

推行動po

屌

太經常的遊行，人會累和麻木。這是現實，反而每月一次大獲勁的，才能引起期待。

這是常識

推行動po!

18區！

行動要推

no more蛋糕post呀今日要人

1點
[url]
[/url]

go!

推
推
推

又一點又兩點

PUSHPUSH

乜唔係13:00咩

十八區開花

唔撚好講咁多，行動post一定推

推啊

推呀！！！！！！！！！！！！！！！！

1點定2點

Push!

Tui ar

強推行動post
勿理蛋鳩post

UP

啲大商場見呢星期咁平靜，好似尋日咁，尖沙咀同旺角區既大商場都馬照跳舞照跑，早收只因為黨鐵早停駛驚啲員工無車返先早放，有啲大品牌甚至照常營業，情願比員工claim 的士錢返屋企都唔再怕大家會搞大件事呀

利申：某國際法國大牌的小職員

行動post最緊要！

定咗大家目標先？我怕好多人出到嚟無目標咁行動會好亂

推！ 轉頭見

人手置頂10次

堅持到底10

和理非係咪去到集合點行街shopping 就可以？

9

唔係改咗一點咩？

8

777777777777

6

5

4

3

大家小心
不受傷
不被捕
不篤灰
不割席

一點定兩點？

推，食飽出黎散下步

唔係一點咩

Suck Channel (搞咗幾個禮拜我諗最多人推):

推18區開花 1400見!

邊個confirm 謝掁中同家人已經被拒絕申請移民美國？講兩講就冇哂下文？難怪差佬打記者打示威者一啲都唔手軟！
一係唔做，一做就做到底呀！

五大訴求，缺一不可

推呀！

推啊, DLLM

聽日人權法集會阿
贏咗先做返港豬啦好嘛

不割蓆

淨推行動post行動開始

不割蓆
不分化
大家一條心
光復香港

光復香港
時代革命
不受傷
不篤灰
不被捕

不割蓆
不分化

推行動post!!!!

18區起義

Action post push

Up

推！咪撚再推無謂post

tui

推行動

推，2點見

Tui

18區要人

要我

攻呀

開花

2點！

行動post 推

驅逐共黨，光復香港

共和黨大佬嚟左
推今日post

咁撚耐都未推爆點搞呀

我都想知 我睇文宣圖2個時間都有..

建自由光輝香港

唔好講咁多 開左花先算

熱門第一係依到唔係傻閪蛋糕post

1點定兩點呀?

推行動post!

都話唔好咁急要人

推啊屌 蛋乜撚野糕呀由得佢地死啦 行動post最撚緊要

下午見

反抗

2點啊！
食早餐先！

推呀！！！！！！

推呀屌 咪撚再蛋糕

一定要出來

721
831
101

推爆

十八區食蛋糕？

出嚟呀

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

香港人出黎

No more cake
Push this post ah on9

推 準備好去黃店食個早餐先

推 再次開花

繼續推唔好停

push pusg push

遍地開花！

見到戇鳩Post記住用不推文回覆

Push

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

行動 行動

推正經Po

不流血, 不篤灰, 不被捕

推呢啲先

兩點開花！

Pish

頭版熱門 8個po有6個都係生日蛋糕
屌你老母咩連登仔

要人

大家出門未

推到全連登見到

推呀！！！！！

準備出黎

推呀，唔好沉

推 18區要人啊

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

油尖旺你都唔識揀文化中心一帶，有朋友做文化中心既show,原來每次尖沙咀都咁遲有狗同埋狗唔敢搞文化中心附近都要同文化中心傾好內，加上外國show多。佢地都有啲顧忌。

蛋糕都唔割！

推爆你

搞唔搞稅局？

大大力推 難得既行動Post

18區遍地開花

10月13日 上陣！

Push push

兩點18區
遍地開花

仲有喱個呀

200萬人出返晒黎呀

玩兵捉賊前 一定要熟知逃生路線

想早收工，之後join番

今日見

推一推

推起黎啊

人手置頂熱門

焦點集中番今日行動post
D左膠切蛋糕唔好理 由得佢地沉

一陣見

光復香港 時代革命！

兩點要人

唔係一點咩

this way sir

要人

唉，連仔、香港人既劣根性黎
就係有機會屌人就一呼百應
做實事、堅持目標既人就少數到仆街

尋日先點著番團火少少
今日又唔推行動post

推行動先啦好無？

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

德福要唔要人

1040啦，推

推
1定2點

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

18區要人呀

1點去，做哨兵
2點去，做裝修工人

出呀 要人

有用推

起身做運動啦

推行動 post

出黎呀香港人

香港人休息夠未？

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

準備

tuiii

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

推行動po！

推多下！大家出黎呀，要人呀！

行動升級
紅黑裝修

大力推

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

唔使裝修

推！唔想變雨革！

推推推

其實最好係3PM後

太陽開始下山, 冇咁熱, 大家玩得開D

不過天氣開始涼

休息夠喇手足 兩點見

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

溫和做法

民主女神幫大家打氣!

pish！沉得好快

2點2點2點

空氣推

光復香港，時代革命

18區要開花

撞

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

推呀大家！

置頂呀要！

開花呀！推！

少上連登 愛惜生命
拒絕快樂抗爭
拒絕大台分化
落街派下傳單 黐下連儂牆 日日喺 Facebook IG 宣傳 推行動post仲好

保持頭腦清醒

香港人，未徹退

推你

Wow

唔夠人呀？

兩點要人！

推爆佢

行動POST 推

推呀屌你

行動啊
手足

行動啦

花開富貴

出黎啦

推！！！

大家起身食晏餐啦！！！

今日見咁多位！！

推啊！！！！

而加黑警濫捕刑痴線
唔係忍下話

到*

PUSH PULL 行動POST

好似改左13:00？

18區開花

ppppish

出黎啦自由閪！

做野啦

Pishhhhhhhh

Pushhhhh

不割席 不分化
反抗

不受傷
不被捕！

推～～～

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

行動post要推啊啊啊啊

個個人都同我落街呀

輕輕一推

2點係咪有共識架啦？

屌爆佢地

多人小隊好過集中

PUSH
香港人捲土重來

😡

快閃

小心球場, 公園, 遊樂場等圍封集合位置, 好容易比狗圍捕 !

文宣亂到七彩
又1點又2點
屯門又vcity又屯市，好彩兩個地方近姐

Push la
See you guys!!!

18區要人！

上熱門呀

岀去食個飯

起身啦
食嘢啦
準備喇喂

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

推啊屌

出黎呀

psih

有用！唔好再話唔知開花地點！

再推一把

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

原來，市民爆閘入馬鞍山新港城大合唱都得：

新港城5職員被拘 警:該處是公共空間
馬鞍山新港城商場5名保安及職員，日前被警方以涉嫌阻差辦公而拘捕。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，該處並非私人地方，而是可以24小時進入的公共空間。

香港警察認證：所有商場嘅公共空間，都係開放市民入內。

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

其實連登不如開個專區俾行動post啦，咪係咪仲好?
有D好有心既分析/突發post，經常俾人話阻住D行動post。
唔好話CD-ROM，有係連登出開post既都發覺行動post根本追唔切.
同埋唔該手足唔好忘記用其他途徑宣傳行動 (fb/whatsapp/連儂牆)，稍為有共識既行動就要拿拿聲開始宣傳，唔好等到之前一日先宣傳呀.

活動去到幾多點

居然無ifc

觀塘友去邊？apm唔關？

準備好未大家

幫手推﨎行動post

推 香港人反抗

仲出
唔撚想見到蛋糕女果類人

食飽d!

成個上水廣場都係大陸人

推多下

個post值得係熱門更高既地方

支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持

幫手再推 其他post可以用返不推文拉返低

美國議員叫和理非，大家要和理非攞國際支持。

爆買幾好，自己國家自己救，使咩要外人振興市道

大大力推

熱門！

荃灣人 荃灣見

pisj

北區人出來未？

差唔多啦 準備出門口啦

人呢

油尖旺準備出門

出咗既手足 記得2點同其他手足會師

有冇人知銅鑼灣宜家點

靜！sogo都照常營業點得架

元朗廣埸後面角位近大排檔有防暴
12：30pm左右行過見到

幫手推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

【十八區裝修指南】

行動post 推一推

香港

加油

你張poster冇日期，人地唔知幾時出呀

大本型？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

玩兵捉賊 最緊要走得快
逃生路線唔少得

[兵法] 實則虛之 聲東擊西

嚟緊

快啲出黎啦

兩點喇

Apm首選丶淘大其次
大本型＝狗區

夠鐘出門口啦

銀座鬼影都冇

有無人知黃大仙如何？

係咪取消左

算撚數啦 上次親子遊都咁撚小人
你唔係期望今日會多人啊

要人！

青衣無人

零

推 出緊

人呢？

係咪太早 食完飯就嚟喇喂

推 推依個 熱門第一啲地點亂黎

Come

不受傷
不篤灰
不被捕

食飽好出嚟散步

食完飯落街玩

你地肯出未

2點幾啦
食飽就去散下步啦
旺角好似一切如常咁

天水圍要人呀

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

陰公 post都推唔起

yoho mall 咁少人嘅

屯門?

荃灣人呢？

多唔多人

你出埋嚟就多

快d出 手足等緊你

V walk都無乜人

嘩

V Walk冇人

荃灣d人去哂邊